(有片) 楊岳橋: 要求「停止」搜捕示威者，張建宗都知我既要求

2:50
楊qq: 表明係要求( 停止 )搜捕示威者， 張建宗都知我既要求

推

true news無人理?

推上去啦 格黎咩事

Push

另一個post話暫停

推

我冇野講

停止分化

am730係文字報導

條片係楊qq親口講

push

有人做謠？

推

唔好俾人分化

暫時泛民戰力十足

隔離post嗰篇係紅媒分化文

熱度少過另一個疑似分化post

啲分化撚真係好撚陰濕

又係am730

我無野講

係

我冇野講

如果炒車大家一齊同楊生道個歉
勿分化

pish

最近真係多左唔少post 想帶風向玩分化

麻煩大家睇野小心啲

楊岳橋不嬲都企喺示威者呢邊，之前既示威，佢有企係示威者前邊同警犬理論
利申：由運動開始一直都有留意佢

開post想分化既人居心叵測

原來隔離post係分化？

sorry，佢講「停止」我都唔收貨

依家係講緊line to take既問題可能唔係個個人都講得咁清楚，我話你知點解咁多巴打直覺覺得有問題：

全世界都講緊「要放曬」，即係「特赦」；雖然唔係講明，但好多人都會明呢條line係叫政府「主動」放人，「主動」去唔告；具體既行動包括「特赦」或者其他行政手段。

你泛民依家唔跟line，告政府「唔拉（住）」。即係叫政府唔做野（住）。敏感既巴打們一睇就會覺得有問題啦

大佬，你叫政府「唔做野」，即係主動「配合」緊政府依家個拖延戰略呀！走緊五年前傘運條舊路呀！

信任！

推

大家要小心啲

推！！

onq又俾人屈

又炒車添

食屎啦 am730

佢喺成個運動入邊，雖然冇鄺仔咁活躍，但佢一直都企喺示威者呢邊

推 隔離分化post柒夠未

唔收貨還唔收貨 呢個時候唔好俾人分化

特赦咪仲有問題

幫手正評啦

頭先搭火車有線電視播佢電台訪問條片，佢當時有講「暫緩」
唔知有無cut頭cut尾

推呀邊撚個再喺呢個moment屌鳩泛民死全家

大家記得fact check先
今次唔知隔離係炒車定分化

熱狗云伯打手做法
一向係疑似捉到半隻字有問題
就上網上線

推呢個 咪推格離分化post

全民fake News時代

幫下手

佢有講要求政府正視「五大訴求」入邊有講釋放所有被捕人士，並且唔會事後追究

大力推

條友似真戇鳩多啲 起咗佢底
呢個時候仲玩鳩分化我真係無嘢講

(有片) 楊岳橋: 要求「停止」搜捕示威者，張建宗都知我既要求

我無嘢講

呢幾日d分化撚不停出手

推！
我冇嘢講

推啊屌你分化post

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

要推沉另一個fake news post

推 真人live

推爆！勿分化

推！仆街另一個post分化

停止分化民主黨
已經冇得再分

推
唔好分化

推！ 3毛、5毛、分化撚仆街死全家！

推！

推 認清事實

再推

再再推

星島黎架嘛

推
以後出呢啲post大家唔該比埋source

推 勿分化

我冇嘢講

三毛 五毛即將全面進場 大家注意

我要飲食

我地有樣野五毛無！係智慧！逐一擊破五毛！

另一個fake news post 某d人仲係繼續不理事實繼續鬧。
分化之心太明顯，順便摘名啦

我無野講
明大家好驚泛民賣隊友 但係真係要fact check咗先
哩幾日都好多泛民分化post

以正視聽

Pish

P U S H

認清目標，撤修例救義士！
槍口對外，兄弟爬山，一齊努力
不分化，不篤灰，不捉鬼，不譴責，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

不譴責意思唔係唔批評
而係唔好認為自己一定啱晒
以良好心境語境語氣態度溝通
分析單嘢優缺點比對方明白做啱啲咩做錯啲咩
一個好嘅批評通常配合一個改善建議
取長補短
你要做嘅說服對方
而唔係以上帝視角譴責對方

push truenew

各位巴打，呢條友已經不停開post分化。
係block得嘅。

睇你以前啲post，你都相當憎泛民吸，可唔可以就保皇黨講兩句

推真既, 唔好分化

楊岳橋係廢廢地

但係唔好咁快就分化住

無野講

屌你AY個頭 gel到之前連登仔成日笑嗰個會展頭咁

依家d傳媒係咪唔洗fact check

不要分化

對唔住關鍵一席
以為你又做on9仔

另一個po有班人乜撚柒野都label人做泛民打手
想做乜大家自己諗

唔使扮，你明顯本身就係
就算唔係都冇人care。

而家唔係2014年，仲玩分化真係太睇少香港人

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔好分化啊

屌你老母，隔離d分化撚
推爆e個post

熱狗、五毛、警犬為咗瓦解抗爭力量無所不用其極，故意製造假新聞，大家小心

支持fact check

True news

好

推呀！

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話

三毛分化失敗

推呀

我無嘢講

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

抗爭路上我地仲有C AllStar

琴晚我去咗搵你老母，連隔籬屋陳伯都會佢叫得好好聽

True news
要推

推呢個

推
咪比人分化

推！ 拒絕分化撚。而家連登嘅post唔好盡信！

楊岳橋 有mon post

停止搜捕！停止搜捕！停止搜捕！
推爆佢！

［終極factcheck]楊onQ：就算唔係即時特赥，政府都應該暫緩拉人

格黎係分化嘅三毛
推呢個

推呀

Up

屌你分化撚真係好卑劣

推呀推

fake news

暫你老母
關鍵一席你係真至好

睇post要fact check,提防fake news

五毛fake news死全家

推，隔離post玩分化

冇上連登既人好易中伏

個個親共報

知咩事啦am730

有停止

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

AM730假新聞分化

咁一開始唔好被召見咪得囉，免得事後出番來就每邊自說自話

正皮左隔離post

依加推返正確個個post

Push

註：「隔籬」才是正確寫法

信楊岳橋本人
呢d閉門會一定會玩老屈,特別明報班共狗

我係你地所謂既分化post 既樓主

你地覺得我係分化既話，可以起我底

另外

希望有睇哩個post既巴打

即使你係支持泛民都冇問題

楊議員之前提既域外法權同日落條款，都係好幫到件事，係抵贊
同埋都有出黎一齊抗爭

但係，係五大訴求既談判入面，希望大家明白，中間產物係可以帶黎好大既負面影響，尤其係政府完係冇讓步既情況底下，我地更加唔可以讓，仲要追撚住佢黎打！

唔好再提任何中間方案，退讓，循序漸進既方案
包括暫緩／停止大搜捕

要記住，係冇

只有五大訴求

五大訴求係底線

符合五大訴求係任可談判前既前設

冇其中一樣都唔得

你自己傻豬送上門俾人撚啫

立法會議員都上連登

所以話咪撚再閉門會議 實有羅生門事件

就算做錯左一步唔緊要 我唔理佢係講暫緩定停止。

最緊要係不指責，而家係最需要團結既時候，佢而家唔係割蓆冇需要針住佢呢一個錯尼屌

Push

註：「隔籬」才是正確寫法。「籬」有竹花頭的。

呢頭叫左唔好見，呢頭走去見張建宗
又不停宣傳自己黨派，幫政府拖延示威等自己多演出機會
泛民如果係真心幫示威者就應該好似當日長毛咁

閉門既好處就係可以任得政府up

up

信am730都on99 推

push
不分化 不割蓆蓆

推推推
我冇野講

推! 不分化

反正唔要命既話一定搵最大果個睇下可唔可以同佢一齊死

真男人

屌信左隔離之後先發覺唔對路
為左陪罪我幫推呢個po

拎段7月5號嘅片出黎打飛機，今日咪話「暫援」囉。

哦之前至屌完長毛廢j,而家又要人做到長毛咁，你班契弟都幾難服侍

三毛帶風向

不分化 不割蓆
支持男神楊岳橋

張建宗 : ok, 我幫你同李家超盧偉聰講聲

「暫緩」呀嘛，明晒

push
對準目標！

和理非個理念就係和平解決問題，對話就係佢哋和平嘅方法
傾都唔俾和理非傾，咁佢點樣和理非

我同意 ”通街都係處”所講：

咪表示咗係要即時特赥
講緊未做到前至少要暫緩
根本冇讓步過

你係要上綱上線冇討論空間

紅媒am730
勿分化

我冇嘢講 我要見律師 我要叫外賣 我要去醫院 我要投訴你

其實巴打你有冇睇段片？其實兩件事對象唔一樣，目的都唔一樣

「搜捕」既執行者係警察，只有警犬先有權拘捕你，夠料就會告你
「停止搜捕」係為左唔好俾白色恐怖打壓目前既抗爭紛圍
同時呢個亦都係政府表達善意時應該要做既，有乜理由你一邊打壓我地，一邊話想同我地解決問題？

「特赦」一般係講緊「唔告」、「定罪後赦免刑罰」
而咁做既目的係為左唔希望、亦都唔應該有義士因為政治抗爭，而成為政治犯
根據《基本法》第48條第12款，行政長官可行使赦免或減輕刑事罪犯的刑罰的權力。
我並非法律JJ，我估計「刑事罪犯」係法庭判完有罪之後先至成立
所以，「特赦」應該係發生係「拘捕、檢控」之後

「停止搜捕」同「特赦」其實應該係兩樣野黎
你未拉人又點樣檢控、點樣送義士上法庭俾官審呢？

證明要小心求證

推，停止分化

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

有線都係講暫緩

「雖然兄弟爬山，各自努力，但我地齊上齊落，一齊嚟，一齊走」

AM730分化撚, DLLM

Push
除左講停止分化，我無野想講

推
有人炒左車啦

男唔男神唔敢講。我對佢都好有意見，太保守，「Over my dead body」同「關鍵一席」論更是令人討厭。但今次反送中一役佢係有落場，響前線都算有出現做下緩衝，都值得些少Credit，叫係還返些少債咁。

勿分化！

五大訴求就係底線，無得退，無得話「就算唔係xxx, 都要xxx」，邊個講就係讓步，就係妥協。

記得share比唔睇連登嘅人

我冇嘢講

不分化！釋放義士！！
推

推上去

談佢老母判

推啦 我無野講

推 不分化不割蓆

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推俾分化撚睇

不分化

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

我冇野講！

即係張建宗冇做野

推
分化狗收皮

push翻個事實上泥

要推

經常性架啦
嘩眾取寵
然後究竟真相係點樣冇人理

中原地產正仆街

Ay好波 睇片完全睇到港共宜家轉玩輿論 希望手足們心水清 唔好比佢地得呈

我無嘢講 推

推推

五毛炒車

好心你啦打手, 兩年前民主黨阿胡志偉直情叫特首特赦2014佔領人士大和解添啦, 咪一樣係維穩!
楊岳橋講法係先政治後司法呀, 你又唔講埋? 佢哋喺議會傾掂數咪關人個關, 由政府告立法會, 612嗰班衝衝仔囉!

推啊屌

推
未有真相前勿中計自我分化！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有片喺香港電台佢自己講暫緩

我同意"通街都係處"所言

楊onQ係話就算唔係即時特赥，政府都應該暫緩拉人

楊onQ表示咗係要即時特赥
講緊未做到前至少要暫緩
根本冇讓步過